如果想買nb990v3/v4可以去邊度買？

如題 好想買返對灰色襯短褲 但專門店無哂呢款 又唔想去ig shop買

V4 $1500-$2000

V3 $2000-$3000 全新既話

慢收 有機會收到

專門店有既話 你呢d遲黎跟風買鞋既 就唔會買啦

淘寶廠

V3 灰當初1000蚊收左
果陣個個未識欣賞

物以罕為貴
個個想要你先想要
冇咩sense 知會興咩
自然係難追啲